以後針對白衫

發夢有白衫狗同藍衫狗咬人 夢入面有人教

共產黨最叻分化 視共產黨為學習榜樣

由鬧狗開始做起 反正鬧狗都係發洩 我地要鬧得其所
例如: 屌你老母 唔關藍衫你地事 我地係屌白衫咋 推啲散仔出黎

要圍既有機會都優先白衫狗

我知好多隻藍衫狗都咬人 但係我地要為達目的不擇手段 暫時放低仇恨 令到最後一道防線瓦解

推

岩

風向好似有d怪怪地 各位留意

支持警察！支持監警會！！！！！！

都係提議姐 大家覺得諗錯可以討論下